[
    {
        "randomId": 611
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Inuma",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Igishorobwa",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikigira izina ntikigire ibara",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Abahizi",
            "option_3": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_4": "Igihu",
            "correct_answer": "Umuyaga; umusuzi; amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mu mucyamo biradogera",
            "option_1": "Isake y'inkoko",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kacura bucece",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Agacebe k'intama",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Agacebe k'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Uko turi iwacu twese turi bagufi",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Amasaka n'urukungu",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Umuce wo mu irebe",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya no hakuno ngo barubaru",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Urubura mu masaka",
            "option_3": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Urubura mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Umuhanda",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    }
]